做緊HKBN拉線師傅，你問我答（3）

訓唔著，請出招

如果發夢時要有效咁中止黨鐡既行使,
係咪係SOR西同槽入面CUT fiber就夠？

佢d fiber唔係話cut就cut到

得罪講句, hkbn 啲拉線師好求其

依家客戶多數用開咩線
Cat6A?

師兄， 唔好玩la

得罪講句，和記仲求其過hkbn，係你唔好彩姐

cat5e，cat6以上好難拉，唔會用

幾時轉黎HKT做

之前你地有個師傅拉傷我屋企條pccw線，CS又垃9圾

tg:sephiroth666

可以send email 反映，個條友會好大獲

垃圾公司，外判更加唔洗講！
剝削自己員工淨係識扣錢完全對師傅無保障！
利申前cpe

點入行㗎？

之前9月見過工，巴打收唔收到消息有冇請到人

雖然到而家都冇消息都打左輸數，純粹想問下

tg傾啦

你屋企係咪可以免費用2G光纖?

一定唔會，連100m都無

下 冇員工優惠咁仆街

兩皮幾

其實會加人工🤦🏻‍♂️，依加有咩好工介紹？